Citi Priority 申請洗唔洗入50萬？

Citi Priority 而家取消左最低結餘服務費，咁開ac係咪姐係冇要求？定都係要第一下入50萬先可以申請？

好似唔洗 前幾個星期開acc 凈係入左廿萬

綜合呢度巴打所講， 開戶時只要聲稱將會存入， 佢就會同你開， 然後兩個月內入夠錢， 就保證可以維持住個戶口

兩個月之後佢應該係會不定期隨機抽樣檢查， 長時間唔夠錢嘅可能會降級

另外有巴打講只要設立常行指示， 每個月過最少五萬蚊落去個月月增息戶口， 就可以20萬保持住個priority account

當然你可以另外再設定一個常行指示，將citibank嘅五萬蚊定期過返去第二度

利申： 用咗花期超過十年， 最近升級做priority 個客戶經理話要有五十萬， 我就話會喺第二間銀行度轉過去， 佢就照同我升咗先

其實 如果你想用花旗電滙， 都冇可能長期放到五十萬喺入面， 有嘅話都滙走咗啦

唔答lu
有d野要靜靜地做

我開左 citi account
開頭幾個月話免費用 priority
之後戶口 keep 唔到五十萬俾佢 downgrade 左做普通 account
咁依家我戶口有返五十萬，可唔可以 upgrade 返做 priority?

理論上當然得

你身家有千幾萬咪留番50萬係度囉

根本追哂post就會明

我已經轉哂所有資產去Citibank
Global wallet 好方面 外地提款又免手續費

剩返2萬蚊 keep 恒生優進

入50萬係為左拎個迎新優惠

我估計新開戶keep 廿萬同做5萬SI 半年應該仲係priority
之後就難講d

我係fresh grad 得25萬 可唔可以照開priority

i mean 美國戶口

用citibanking算啦

Atm卡轉debit卡係咪又要落分行搞？

旺角開
Banker話而家個個都priority